未畢業港大生、科大生出賣港人 叫大陸人考DSE同港人搶學位！

屌 雖然係P牌 但偶然見到真心嬲

香港學生咁難考上大學其中一部份就係有班契弟幫人落香港考試！
原來呢幾個 有部份仲未畢業添

點撚解而家呢個時勢仲要出賣香港人呀？食屎啦！

求起底 求推爆
最重要係俾呢班人而家班同學知
奶共呀呢幾個大學生！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咁仆街嘅

P牌無得推 求大家唔好俾人血饅頭成功呀！

一方面話自己黃絲 一方面出賣港人呀

Pishhhhhhhhh

push

推

遲下再清算

推，記低遲d再清算班賣國賊

屌個名都抄林溢欣

推 以前曾經有補過其中一個 補個陣佢仲係咁係我地面前鬧強國人鬧中共 估唔到而家佢竟然會為咗錢賣港

全部仆街仔有樣睇

岩啊 讀好d通識時事啦

推

想食兩家茶禮

名都難聽過人

有無多啲野分享

英文考唔考到3呀

呢幾隻野 學校有無人知佢係名師

自稱名師好柒呀

其實我有諗過

如果係真係不停硬輸入，就呼籲細路仔俾心機特別係REG DAY見到好多大陸人+要向大陸宣傳undergraduate 課程，衝動想開po講「生性d啦」

不過問咗話係跟%，如果有加%，就會公佈

無奈係，學位總數一加（係，少左細路，但學位數量增加），咁內地生嘅數量就會升，你控制唔到。咁多人就係postgraduate 而家嘅情況係香港無人讀要維持個課程就要人所以會係咁諗辦法，又係咁向大陸宣傳咁就係惟有⋯有能力嘅就去讀postgraduate

如有錯，請更正，因為我唔係負責課程，但工作上要處理呢d問題。

新一屆dse 陸生轉左只能報non ju

遲啲先清算呢啲垃圾

條臭閪姓Kao都知咩料啦

幫你推

唔怪得鄧sir同佢女朋友有咁多錢買 rolex miu miu gucci lv啦 原來係靠賣港

開學搵人同佢地打下招呼啦 咦呢個咪賣港「名師」

利申 識甄xx（教中文）
條友中文得lv3 唔撚知佢邊度5**
夠膽po cert出黎

屌 同校？

屌唔係呀識佢 中文得level 3 平時係學校中文作文長期唔合格 乜撚野事教中文
中三定唔知中二個陣仲要留班出名奶共 估唔到咁陰質

係 但我畢左業好多年
睇佢唔順眼 佢F.2留班 仲好似因為咁有情緒病添
奶共出名好似係真

啱啱同學仔share先知咩事 心諗佢真係企出嚟柒

！！有片 搵到佢孖生細佬都有做呢啲 又係鳩吹自己有幾勁

利申 同校
啱啱先考完19dse 收皮啦

幫推

之後啲支那人科通識U撚曬

I will be financially free in the next 12 to 24 months by ripping off Hong Kong

佢考數仲要搵佢孖生細路代佢考添

bookmark左先，晏d幫手推

笑死

真心？
咁癡線

想推到佢地post cert
對佢地幾隻野係咪5**有保留
個樣生到好柒

真佢仲同人地講添
知佢咁做嗰條友唔喺校內人我估佢諗住講咗唔會傳返入校內or佢身邊啲人
咁啱我又識嗰條友
Between佢考咗5**返嚟

咁可能要啲大陸人教翻佢

冇呀 佢數學得5*

好似M2 5**
點都好細佬代考都鳩鳩憨

p牌冇的評論 推爆佢啦屌 恥辱啊仆街

輕輕一推

佢未放榜之前expect自己中文有5** 點知最後出到嚟我呢個中文不嬲差開嘅人都考得好過佢

推
屌你老母成班比狗輪啦垃圾

可恥

wtf

利申同校同form

識甄xx真人好串又扮野
成個faculty都知佢個名

甄師Instagram
歡迎direct向佢求學
相信佢會好樂意解答大家對中文科試題嘅疑惑
雖然佢中文dse3左
但佢承諾會盡力培育出一班中華民族嘅菁英才子
有咩唔識 記得搵佢啦

我都是受害者吖！！
佢有個幫兇不停問其他人攞office letter。話係要幫人做調查，睇下全港不同學校學生有咩offer，仲講明話要手機cap圖。

準備狙擊鞭屍他們

推呀

仲要成日懶係型咁

冇用架啦，攬炒嘅話邊度讀都冇用，出到黎齊齊經濟都好仆街咁，Yeah

條友好自大 除左hku之外嘅人佢都睇唔起
聽聞佢會去其他U踩埸 show自己學生證笑其他人
想知再講

留完級仲串柒柒
利申: 同佢曾經同級過

佢宜家quit埋u
連大學生都唔係
佢每一科都freeride人 出晒名

利伸 比佢freeride過

甄sir仲食咗其中一個女學生

奶共第一步 食大陸妹 奶共狗

港大精英
港大學生質素虛有其表係人都知
數學五星星其實唔難攞

Pish